Android pay即將support transit card功能

android pay v1.35 更新:

<string name="header_transit">Transit cards</string>
New layout:
/layout/transit_card_view.xml

係Google I/O 2016年都講左會首先support倫敦地鐵

八達通仲走去搞QR code

開放比人入，但八達通唔開放比你都無計

八達通我屌你老母閪啦